請藍絲醫謢到隔離營工作

為國為港捐驅

有些醫生應該會去，好似唔少私人診所醫生都成日喺非應診期間用 Whatsapp ，向病人時常發表個人政見，例如: 黃基林醫生，會使用仇恨性言語罵人曱甴。

資料